沙田根本唔洗拍卡都入到閘

是咁的，小弟今朝係沙田入閘搭黨鐵。
咁d入閘機個mon就壞撚哂啦，我事先拎走咗張八仔，再拍個銀包落去，發覺好順暢咁入到閘

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

低手
用防rfid card holder
照擺八達通
但拍一萬次都唔會有反應
仲可以屈佢個野壞左

實驗證明
磁石可以干擾Smart Octopus運作
三叔用家，做嘢啦

仆街Apple Pay 八達通肯出未

扮有拍卡?

係
體弱既查飛狗就跑走
驚唔夠跑咪話拍左
點知你個野sense唔到